#. extracted from ../locale/en-US/funcpanelecrprefs.dtd, ./locale/zh-TW/funcpanelecrprefs.dtd
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-19 17:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.1.1\n"

#: vivifuncpanelecr.title
msgid "Function Panel Configuration"
msgstr "功能面板設定"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.label
msgid "General"
msgstr "一般設定:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.size.row.label
msgid "Rows:"
msgstr "行數:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.size.column.label
msgid "Columns:"
msgstr "列數:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.size.hspacing.label
msgid "Horizontal spacing:"
msgstr "水平間距:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.size.vspacing.label
msgid "Vertical spacing"
msgstr "垂直間距:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.size.apply
msgid "Change size"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.orientation.label
msgid "Change orientation:"
msgstr "捲軸位置:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.resize.label
msgid "Panel resizable?"
msgstr "面板大小可調整?"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.wrap.label
msgid "Wrap-around scrolling?"
msgstr "循環面板?"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.restrict.label
msgid "Hide when restricted?"
msgstr "功能被限制時隱藏?"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.maxpage.label
msgid "Number of panels:"
msgstr "面板頁數:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.maxpage.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.maxpage.apply.label"
msgid "Set"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.defaultpage.label
msgid "Start with panel:"
msgstr "起始頁面:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.defaultpage.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.general.defaultpage.apply.label"
msgid "Set"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label
msgid "Page layout"
msgstr "頁面設定"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.page.number.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.page.number.label"
msgid "Page number:"
msgstr "頁碼:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.page.label
msgid "Page label:"
msgstr "自訂頁面名稱:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.page.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.page.apply.label"
msgid "Set"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.page.reset.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.page.reset.label"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.global.label
msgid "Global page label:"
msgstr "預設頁面名稱:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.global.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.global.apply.label"
msgid "Set"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.global.reset.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.label.global.reset.label"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.global.label
msgid "Set as default?"
msgstr "設為預設值?"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.global.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.global.apply.label"
msgid "Set"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.global.load.label
msgid "Use default?"
msgstr "使用預設值?"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.global.load.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.global.load.apply.label"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.selection.label
msgid "Selected cells:"
msgstr "選擇功能按鍵:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.merge.label
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.remove.label
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.reset.label
msgid "Use standard?"
msgstr "使用標準功能按鍵?"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.reset.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.reset.apply.label"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.layout.buttonstyle.fontsize.label
msgid "Size"
msgstr "字體大小"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.label
msgid "Key Mapping "
msgstr "功能按鍵設定"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.page.number.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.page.number.label"
msgid "Page number:"
msgstr "頁碼:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.unlink-all.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.unlink-all.label"
msgid "Unlink All"
msgstr "移除所有連結"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.selection.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.selection.label"
msgid "Selected button:"
msgstr "選擇功能按鍵:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.linked.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.linked.label"
msgid "Linked to function:"
msgstr "連結功能至:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.linked.unlink.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.linked.unlink.label"
msgid "Unlink"
msgstr "移除連結"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.label"
msgid "Function label:"
msgstr "功能標籤:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.label.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.label.apply.label"
msgid "Update"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.label.reset.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.label.reset.label"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.data.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.data.label"
msgid "Parameter:"
msgstr "參數值:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.data.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.data.apply.label"
msgid "Update"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.data.reset.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.function.data.reset.label"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.link.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.keymap.link.label"
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.label
msgid "Global Key Mapping "
msgstr "固定功能鍵設定"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.page.number.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.page.number.label"
msgid "Page number:"
msgstr "頁碼:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.unlink-all.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.unlink-all.label"
msgid "Unlink All"
msgstr "移除所有連結"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.selection.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.selection.label"
msgid "Selected button:"
msgstr "選擇功能按鍵:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.linked.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.linked.label"
msgid "Linked to function:"
msgstr "連結功能至:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.linked.unlink.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.linked.unlink.label"
msgid "Unlink"
msgstr "移除連結"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.label"
msgid "Function label:"
msgstr "功能標籤:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.label.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.label.apply.label"
msgid "Update"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.label.reset.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.label.reset.label"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.data.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.data.label"
msgid "Parameter:"
msgstr "參數值:"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.data.apply.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.data.apply.label"
msgid "Update"
msgstr "套用"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.data.reset.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.function.data.reset.label"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.link.label
msgctxt "vivifuncpanelecr.prefs.tabpanel.gkeymap.link.label"
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: vivifuncpanelecr.prefs.save.label
msgid "Save"
msgstr "儲存設定"

#: vivifuncpanelecr.prefs.cancel.label
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
